懷疑有人呃OT

其實班黑警係咪拎8皮野一個月拎得太爽，今日要拉個學生

利申：未fact check, 求驗證

文宣手足